終於退各位

發夢聽到盡量留到12點

我睇直播...我聽錯??

如我聽錯, 請幫忙刪帖...

P牌仔 已ban

P牌仔

我無聽錯, 大部份立法會示威會退, 留得青山在, 入得一次, 再入第二,三次係有可能~